DR推銷換血療程改善濕疹 清潔工付7萬卻換來永久傷殘

茶餐廳女東主陳宛琳疑於DR醫學美容集團接受療程後死亡，DR醫學美容集團董事兼擁有人周向榮（62歲）、技術員陳冠忠（32歲）及註冊女醫生麥允齡（35歲）被控誤殺罪，案件今續審。另一名因療程導致永久傷殘的受害事主清潔工黃鳳群供稱，2012年8月，於DR集團進行美容療程時，一名男士向她推銷接受CIK療程，聲稱可提升免疫力及改善濕疹，黃憶述該男士稱未打折扣前費用為18萬，若黃接受只須付一半價錢，並稱「得你一個㗎咋」，她遂以信用卡及易辦事支付了約7萬元。

現年52歲的清潔工人黃鳳群指出，她於2009年在會展舉行的美食博覽攤位，首次接觸DR美容集團，當時以3000多元購買了10次美容療程，直至2012年，她每隔1個月便到DR集團位於銅鑼灣麥當勞大廈接受美容療程。

及至2012年約8月，當時她正進行美容療程期間，一名男士突然向她推銷CIK療程，對方解釋療程可提升免疫力及改善濕疹，及後她分別以中銀及恆生信用卡各付3萬元，另透過易辦事支付1萬，合共付出了７萬元接受療程；黃表示從未見過該男士，而據發票顯示，該銷售員為徐醫生。

庭上透露黃鳳群於1955年廣州出生，在內地已婚，1985年來港，其丈夫於2007過身，有5名子女；學歷高中程度的她，於2012年案發時任清潔工，月入約7000港元。

唔撚得？

清潔戴膠手套焗住，又污糟，梗係有濕疹

唔撈才是根治

庭上透露黃鳳群於1955年廣州出生，在內地已婚，1985年來港，其丈夫於2007過身，有5名子女；學歷高中程度的她，於2012年案發時任清潔工，月入約7000港元。

蝗

做得好

切腳 手指果個？
又唔報埋傷邊度
琴日個post 又有人跳出黎話係佢小學中文老師

85年來港都蝗
而家連登咁多小學生

唔係同一個人

第個來架on9仔

85年嚟港喎 好多人都係個時嚟香港
你老豆老母除時都係個個年代落嚟
有份工算係咁啦

點解美容業可以咁無良

Cold call , 逼人買服務唔係唔俾人走, 整死人唔認錯, 特登收貴人地

所有行業既壞既一面都可以o係美容業見到

係香港做美容既都係智障
又打肉毒幹菌又食寄生蟲

美容真係戇撚鳩
完美體現金玉其外，敗絮其中

可以改善濕疹

推銷俾連登仔女 相信都會有唔少人狗衝

DR呢個「療程」仲有咩可以醫到

如果咁講,我咪可以話腦魔都係蝗

利申:長洲原居民

搵打手開post 頭幾版d打手齊齊扯貓尾
如果搵到ming仔呢個級數的youtuber拍埋廣告 至少大半高登仔都狗衝

尋日明明見到係小學教師

另外一個黎架

所以咪問囉柒頭